歌劇少女 TV動畫化

由齊木久美子創作的漫畫「歌劇少女!!」決定將於2021年製作TV動畫！該作品曾獲得2020年講談社漫畫賞少女部門最終提名！

作品講述了憧憬「凡爾賽玫瑰」奧斯卡大人的渡邊更紗，來到大正時代創建的未婚女性構成的“紅華歌劇團”後的青春故事。

原作：「かげきしょうじょ!!」 斉木久美子（白泉社『メロディ』連載）
監督：米田和弘
シリーズ構成：森下直
キャラクターデザイン：岸田隆宏
サブキャラクターデザイン：飯田恵理子、高田晃、牧孝雄
プロップデザイン：古賀美裕紀
総作画監督：飯田恵理子、高田晃、福永智子
美術設定・美術監督：谷川広倫
色彩設計：坂上康治
撮影監督：浅黄康裕
編集：今井大介
音響監督：長崎行男
音楽：斉藤恒芳
音楽制作：キングレコード
制作：PINE JAM

我是中了黃鎮，到達不到Mika離開動物台的現實

這個po是在β世界線，我已經改變了琴晚飲大咗發up瘋的事實

所以還是改變不到我們其中一人最後要走的結局嗎

你仲未交到本bc證明世界線有排都未收束

幹你娘不要引戰